戴耀廷准保釋 明年2月上訴聆訊

因「佔中九子」案被判囚16個月的戴耀廷，目前在大嶼山石壁監獄服刑。他早前就定罪和判刑提出上訴，今（15日）在高等法院申請保釋等候上訴。上訴庭副庭長麥機智聽畢陳辭後批准戴耀廷的保釋。上訴聆訊將於明年2月24至26日進行。

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法

18號俾狗扑濕再告煽惑暴動